屌你老母813機場又有義士被控暴動仲唔畀保釋！

多名示威者東區法院提堂 聲援者眾 等逾四小時送囚車離去

相關報道：

多名因參與反送中運動而被捕的示威者，今天在東區裁判法院提堂，其中
周日（15日）北角一帶有懷疑「福建幫」人士與市民及示威者毆鬥，其中一名被警方壓在地上制服、血流披面後再被近距離施放胡椒噴劑、身穿「岳」字灰衣示威者陳以晉（19歲），被控一項襲警及一項在公眾地方管有攻擊性武器，獲准以 1 萬元現金保釋，但須遵守每晚 10 時至翌日早上 6 時宵禁令、不得進入案發一帶範圍、每星期一次到警署報到、不得離開香港及要交出所有旅遊證件等。案件將押後六星期至 10 月 29 日下午再訊。

另外，男子葉文亮（23歲）因涉於今年 8 月 13 日在機場襲擊拔槍警員黃耀華，被控一項暴動罪及一項對他人身體加以嚴重傷害罪，控方於庭上表示，閉路電視攝得一名與葉文亮衣著相同的男子曾襲擊黃耀華，形容本案證據充分。控方又透露，警方從葉家中搜出波子、保鮮紙、彈叉、電筒、頭盔等物品，認為他有能力獲取該些物品，顯示他有重犯風險。法庭最終拒絕葉文亮保釋，需要還柙，案件押後至下月 28 日再訊。

不少聲援者在今天二時許已到法院外聲援，陳以晉保釋離去後，繼續法院外等候接載葉文亮的囚車離開。

傍晚近6時半，一囚車離開時，群眾不斷喊「義士加油」等口號。

義士頂住呀！

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

一定要執屋

你老母推隻狗兩下救人叫加以嚴重傷害
九龍灣隻肥系廢中打到黑帶手足暈左叫普通襲擊罪
乜撚野司法公正？乜撚野法治？

仲有撚法治咩！班狗想點就點。

係，冇裝，已經大不同，義士太慳

TKO廢老用刀插到女手足差d死都係傷人

好似係巴打嚟
莫椰子的錯？

/警方從葉家中搜出波子、保鮮紙、彈叉、電筒、頭盔等物品，認為他有能力獲取該些物品，顯示他有重犯風險。
周街都有啦黎d嘢

屌佢老母

以後做過野又比人認到既記住棄曬衣物+gear
休息一排先好再出

係第二位義士，我保釋到，依位葉義士保釋唔到。

葉義士

點撚解

有野想講，但唔知搵邊個講。
只需填寫google form，我就會幫你地進行一對一配對。

TG channel:

你驚唔驚個指控？

驚有咩用？